MPF 唔想再用恒生，點先轉到

請教

你想轉邊間？

填張form就得啦

搵一間你想轉嘅問下點樣轉其他機構嘅mpf

日日屌政府黃aa狗團隊

填張Form就得 不過你個恒生係咪依家返工個戶口？

之前轉去匯豐，上網download填張表 擺入有銀行有個盒，搞掂

恆生管理層太出名，快d走

請教一下可唔可以整合去唔係而家返工供緊果間度公司架？

Why

無錯，係出糧戶口

如果公司本身用緊只可以一年轉一次
淨係轉自己果份
上年轉過一次hsbc 啲staff 咁同我講
不過都照轉

恆生=HSBC

有冇邊間MPF好？而家用咁永明

唔想打理的話
永明已經最好

想經常轉組合就恆生。一日。最快轉到
永明要幾日時間

搵人幫你整合強積金就可以轉埋新公司

只可以轉自己供款果一半去你想轉既強積金公司
而老細供果5%就無得轉啦 要等到唔撈果時先轉得
不過你用緊邊間同埋想轉去邊間？

出糧戶口就轉得一半走啦
不過你想轉去邊間先？

去你想轉果間填表 佢地會盡力幫你查晒所mpf 你配合返俾返d以前嘅mpf文件佢睇就手續快d完 如果唔係佢會慢慢續間mpf公司幫你問有冇開過戶口 時間長d

僱主果部分未必轉到；但僱員果部分可以自己揀你想去既MPF 公司，揀好行入去話轉MPF就有人serve你。

自己用緊永明都係一日轉左

唔明